有冇巴絲打好鍾意用手指彈走隻蚊

用用下電腦無啦啦飛埋嚟阻住晒，即刻伸隻手去空中彈走隻蚊
啲蚊有時不堪一擊就跌落地

我要佢死
唔要佢暈

屌我都係
彈到暈先搵紙巾捉

我會捉住佢

用開筷子夾

我係用單手拍暈佢
再咁死佢

我用眼神

單手捉
每次攤返開隻手都會見到一隻完整嘅暈蚊

我用念力

個個都識彈指神功

我成日大大力撥死佢

多數唱歌用內力震傷隻蚊

我比較鐘意用口吹暈佢，有時打機隻手邊得閒

空氣炮

蚊先耳，無烏蠅飛得咁快

蚊百發百中

但烏蠅真係好煩

Me 慣左用筷子夾，順手食埋佢

我鍾意用電腦 cursor 玩蚊

我反而鐘意拍暈隻蚊之後再分屍
死唔去既就整斷佢d腳

same
仲試過用飲完既汽水樽扑暈d蚊